有冇搞撚錯！！ 黃店竟然要人勃起！！？？

頭先同女朋友去黃店食野

入去個陣個店員叫我勃起 ！！？？

原來係叫我撥起d頭髮比佢量體溫

我： @$/「？#%～ ¥&

女朋友 ： 笑到仆街

-,-“
0/10

係％＆８︿＄％＆＊＠＃＄︿＆＊＠

無是咁的 0分重作

笑唔撚出

重作

李生上連登

真心
好笑過李力持

我一個月都唔用一次不推文
檢討下

真心
驚嚇到噴精

0/10

Ching唔覺好撚好笑！！？？

無是咁的 扣10分
李力持式 扣你50分

樓主負分 下次請繼續努力

小妹我都笑咗出聲

真

黃店d服務真係好差

屌你老母

樓主高質！！！
我笑到勃起！

岩岩隔離等位D人都碌晒地

嘰咗一聲

哈

勃起個armrest

0分重作

咁佢又衰d，明知你不舉仲強人所難

真係好笑

唔爭氣笑咗

瞓醒未你沒女

on9

笑咗30分鐘無停過
而加先勉強覆到個po

我到依家諗返起都笑到渣渣聲

真係有冇搞錯

戇鳩過鴻福郎好多

係好笑

-.-樓豬收翻埋😅

笑點係樓主有女🤢🤢

笑點係咪你扮有女朋友

好撚好笑？

🚬🚬🚬

樓主真係有女朋友 你7到